新手第一次玩股想抽100毛

有冇賴人包可以知邊度有得抽? 恆生/中銀有冇?

連e白表都中午截
證券行你唔洗諗

去毛記公司樓下排隊拎表

禁個制仲懶人包，屌你都廢9時

LIKE左100毛個FACEBOOK PAGE先
之後INBOX佢地就可以

要SHARE埋俾朋友

tag 埋3位朋友 講下自己點解咁想抽

跟住要俾佢地抽中先得

開市即刻不問價入啦

垃圾唔L識自已google

上e-banking睇下啦，有個位係認購新股
話比佢知想抽幾多手就得
不過唔係必中，而且今次超額認購得好勁
唔孖既都幾難中，除非你自己有好多錢

利申：冇抽過新股

我都係咁諗